一萬噸凍豬肉隨時準備向武漢市場投放

國家發展改革委副主任連維良：在湖北省周邊六省份協調蔬菜資源，現有蔬菜庫存近6萬噸，可持續向武漢市場每天供應8千噸；在上海崗周邊，安排了1萬噸的凍豬肉儲備，隨時準備向武漢市場投放。

武漢人:好感動終於可以唔洗食野味

終於有地方清咗非洲豬瘟嗰堆豬肉

Push

空投
豬肉爆炸

哇屌 食埋豬瘟肉會唔會混合變種

你話係豬肉就係豬肉？

有地方填返虧空左既數

食完可以進化成新人類（未死的話）

我有批好平既豬肉

btw, 提醒番, 呢d肉唔係免費派，係要比市價買

食死晒d武漢人
又可以搵錢
一石二鳥

武漢人口成1100萬,每人平均900g凍豬肉

中國又贏

然後非洲豬瘟來了

分分鐘都俾人貪埋

大爆炸，引致地殼變動，引發8級大地震，三峽大灞崩塌

醫護保護裝備
糧食短缺<去到呢步，起義最後機會
人力短缺

豬瘟好過食野味

雪咗咁耐，要附加冷凍費ga

大把鮮肉供應啦
係醫院後面整個屠場

非洲豬瘟cross-over武漢肺痰病人毒會變成乜嘢？

本身入面都過千萬隻喇wor

誓死不吃美帝豬肉

兩腳羊

無原因死亡者

冠狀病毒+豬瘟+鼠疫+H5N1會溝左D乜出黎

冷凍豬肉（非洲豬瘟）

係咪支那豬。肉黎

會唔會係死人肉？

又中豬瘟又中肺炎
真慘

屍變喎

人地捐比紅十字會，紅十字會就賣左佢賺錢

驚肺炎整佢哋唔死

14億肉

又可以收割民脂民膏

手足裝備抗沙士：護目鏡（型號/分析/用法/清潔全齊）

請大家幫手推一推，正個評

請大家幫手正評，避免沉底

係咪想試豬瘟精液雞尾酒療法

【請用呢四點正視聽】好多老野話而家咪停左自遊行簽證囉，封左關啦，錯曬！！

1) 簽證有好多種，而家停既只係旅遊果隻個人遊簽證 ，但仲有商務簽證、勞工簽證、探親簽證、逗留簽證，毒國人大把方法黎香港！
2) 加埋仲未講明持有效簽證的旅客能否進出香港
3) 再加埋無講即時停簽（賣港01幾日前都話仲申請到）
4) 仲有淘寶假機票照樣可以以往任何地方的機票，並用轉機名義入境來港7日

唔好比人混淆視聽，比老野達都唔好on99駁唔到！！

空投非洲豬瘟

最後到市民唔夠1千噸

就係果堆萬年屍肉？
全支那都無得食 得武漢有得食

食兩日無左

點投比班支那狗呀？空投呀？

走鳩晒啦，最多得500萬窮閪走唔到

6萬噸（儲備） / 8千噸 （每日消耗）＝ 7.5 日
一星期後

真係幸福，出面班人都食唔起貴豬肉

投放
係咪即係搵直昇機空投
定係好似B52轟炸機咁轟落去
個場面一定好壯觀
花式屠城

唔知最後會唔會搞到人食人

蘇聯麵包投射器?

武漢人捱得過病毒 食得起瘟豬
過後就係第一批新人類

結曬冰嘅豬肉，用中世紀投石機投擲

唔係沙士

都好既
好似d死囚臨死前都有餐飽飽食一樣

巴打你個名
係咪msgo?

高級支那人

進化 必須素材

急凍肉硬到
空投落去真係扑得死人

終極回血劍

好在之前雪起咗 無燒到

我有堆好靚既豬肉
有需要.....咪打依個電話囉

俄羅斯知溫。。。

200 蚊一斤

平凡動物實在食不慣

是撚但啦
反正都係得一個下場

搵人清貨

放市政府門口？

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

(簽名)聯署要求世衛主席辭職

美孚手足被爆頭要推上 twitter

［你今日簽咗未］聲援前線醫護人員罷工救港！

等病毒洗牌

乜撚野叫投放

紅十字會：低價賣比你 唔洗市場價 你地武漢市民執到喇

跟住整個核彈咪好似對付非洲豬瘟時D豬咁囉

都中撚左肺炎仲怕咩食野味？搵佢地食埋d存貨野味先

燒肉

投放呢D支那用語真係好on9
講到D人民係難民咁,係上空掉D野食俾佢自生自滅就算

雖然武漢果班真係難呢

可能真係 成個湖北封哂 高速公路都入唔到

投放係咪搵飛機高空掟啲石咁硬嘅凍肉落去

武漢豬瘟

豬瘟肉 驚你中肺炎死唔去

燒葬黎唔切燒個d.........

一萬噸疆屍凍肉

我欣賞你思維

煉蠱？
冠狀病毒🦠加非洲豬瘟

Btw 原來冠狀病毒有 emoji.

一次過清豬瘟肉同殭屍肉

哇 仲可以食埋非洲豬瘟豬肉 仲唔感謝黨

生化危機

咁樣空投 痴線咩 設省每到地方都有物資站 個個都知邊個位置 所有嘢都將來都會係果個位分發 派口罩 消毒用品 揾一個家庭成員排隊 排隊者全部都需要帶口罩 無嘅就做下好心

食物食材最好去返到各區超市有冷凍櫃 罐頭 為人民服務運輸車同平日一樣 靠外省幫助入口都係靠佢哋 濕地街市就唔好開住 最緊要真係帶口罩😷唔好亂除落嚟 再到家前消毒雙手 噴三噴酒精落衣服 都己經好好啦

喪屍就係咁黎

餵個重病病人食毒肉
死撚左 就唔計肺炎病死條數了

put

武漢人今日就係兩羊
封城=肉隨砧板上

你覺得啲豬肉會係咁近期嘅肉？
隨時大過你呀啲肉

玩下手屍體肉黎